［Live] 觀塘和你唱 部份防暴已上APM UC層驅趕在場人士 拉封鎖線

1815 #觀塘 🚨 部份防暴已上UC層驅趕在場人士 拉封鎖線

玩撚完喇 歌都唔俾你唱

係時候到我地守護番正義女神

可以番去涼冷氣